一人一個賤男特徵

我先

1. 扮認真但實際上想呃蝦條

2. 好多女鐘意

著champion

個撚個都講係呀妹係朋友

靚仔

啲毒撚好討厭

mk

成日chok住chok住+扮憂傷

個個女仔都係好朋友

個賤手lost control
有女朋友都照flirt女

有J

靚仔，有錢，高，大隻，有口才，性經驗0

扮楚楚可憐，博同情

係樓主條仔

賤

自稱毒撚

唔靚仔

細祿

中央暖爐

講一套做一套

會呼吸嘅

Agger

口甜舌滑

扮毒撚

習慣性講大話

口花花，得把口講，不負責任

口講我愛你
無實際行動

想學野
可以點行動

愛要做出黎

好多賤男都係被人hurt過而鍊成的

周圍flirt女

CLS....你俾咩人hurt 你米去hurt 返果d女囉
做咩要hurt果d好既女仔

你俾賤男hurt咩

我認我係 外表老實

屌成個po講緊我
但係我唔覺得自己係賤男
即係點

你唔夠自知之明

無限籍口
成日講野前言不對後語
明明有d位佢唔洗講大話 但佢已經慣左
同埋把口咩都肯為你做 好愛你咁
但最後你發現佢咩都冇為你做過

死都要AA制

永遠得把口
講到好美好
無實際行動

個個都係好朋友
個個都係叫妹 自己係呀哥
屌那星....叻淨把口 講得掂班女
讀書個陣個FD就係咁嘅人 見到都嘔心

不願意花錢在你身上

玩交友app

咁一個女性朋友都冇叫咩

/thrasher/assc

未食過tg(即係只關心自己嘅港豬)

樣衰=賤男
靚仔=情聖

覺得自己好專一，但實情係一年換幾次畫

就係被你地呢啲所謂好既女仔hurt返黎
自己做錯咩都唔知

樓主好似好多情傷咁

師兄教我溝女

講黎聽下

閣下個名………

自己用下你個死人屎忽腦諗下先啦

I know that feel bro

做殺人犯(香港黑警)

做黑警

同意

大聲公 周圍同fd講同女友d野
成日對住佢得把口 turn out係冇實際行動
扮到個人好可靠 其實非常靠唔住

識左無耐就要求扑野

叫Anson

我發誓個個都係真愛

我識一個中晒d特徵
但我好鍾意佢是咪犯賤

男性

但蠢閪偏偏唔撚識分

有眼耳口鼻

比人hurt過唔係合理化自己hurt其他唔關事嘅人嘅理由喎

叫咩名的

呢個真

把講到有幾愛你 但唔會同你確認關係

照咁睇你係覺得全部女仔都係仆街都係抵死比人hurt比人玩？
咁樣只會係個惡性循環...

關唔關事係點定義 想了解下你嘅思考方式

呢個真
港女唔賤唔愛

閣下個名

賤男通常唔認自己賤

連登個個30cm

叫Jason

1000000000%

好多賤女人都係被男人hurt過而煉成的

把口話同你結婚
但永遠無plan過將來

望落人畜無害細心又識扮傻
實質氹女高手
永遠有千萬個好聽藉口去解釋自己仆街行為

有女朋友都唔會拒絕女性邀請出去
仲要事後先講

最重要的一點是
為人風趣幽默，令你不會覺得沉悶

似gay多啲

份人幽默唔一定係賤男

唔用不推文回覆 就算女都係

咁第一個賤男/女就點出現的

話說我圈子入面2個最樣衰既都係賤男。一個中出大肚即飛，連落仔都冇比過錢，另一個就肥仔兼得160高有女朋友但不停搵so.

點解個女人會肯跟他？

拉

會同你講自己是A0處男
想將自己寶貴的第一次留給最心愛的女人

😅⁉️

到底係有賤女人先定有賤男人先

大jer

有雞定雞蛋先既問題

我留意咗好耐, 靚仔同毒撚樣九成係賤男
平凡樣男仔正路好多

咁都上到熱門

會講：朋友唔係男就女嫁啦！

鬼掩眼
諗唔通覺悟得遲

吊住人但又唔表態

同意啊 完全覺得自己無問題

如果個標題係:一人一個賤雞特徵
唔知有幾%既留言係屌鳩樓主呢

其實好簡單，down個交友app 1日flirt 3條女 一年就flirt左1095條女。 咁重會有女唔睇樣既，同埋d女會覺得佢咁樣衰好有安全感唔會出去偷食，加上佢兩個把口好得。

紋晒身
著人對西瓜

姓ＬＯ？

有人唔做走去做狗

成日畫餅

真

。

係

連咩叫特徵都唔識

認同😂

認同

再次認同😂

有少少心郁想出軌

基本啦屌

咁點解調轉發生就話港女係臭雞，男人就自我合理化為被hurt

比人hurt過就要做hurt人個個
咁同hurt你條友有咩分別

因為唔識還擊吧

開一個private account like囡囡

黑警

咁岩姐

啲仔其實點賤法 有無例子
同埋點解會咁鍾意賤男啲女仔

無分別,兩個一樣咁撚賤
學班垃圾popo咁講
你唔撚hurt人咪得囉

Diu呢樣真

細路我自問算幽默
成日比人當player 溝女無數
但係明明只係想搵個乖乖女做女朋友
最黎次次都比人拒於千里

利申：a0

但短

話自己係處男，冇仆過嘢明明就係成日搵sp，仲要係雜食

虛偽

你個frd係咪我個frd黎，啲特徵中到應一應

但點樣可以睇得出呢個特徵？

佢同你傾計果時會懶係深情同埋懶係認真咁，講下笑都唔得果種，你就知佢係扮晒認真咁

賤男成撚日都話自己好忙呀，冇時間呀之類嘅大話，明明自己走去食女同埋走去玩，仲同我講話岩岩好忙，冇時間覆你咁，真係屌晒佢地老母

利申：以前中過賤男嘅甜言蜜語，差啲失埋身，好彩而家抽離咗。不過間唔中都會係ig講到幾個賤男係到flirt我

真
有乜可能處男會見第一次就要求扑野丫
我認識果d真。處男是不會隨便同人發生關係

講笑都唔得咁好難調情啫 唔用旁門左道嘅方法好難會比佢呃蝦條

迷占嘅都唔會好得去邊

有女朋友但係又要flirt你

淨係識得攻擊人

做狗

有女仲周圍flirt 人
唔講自己有女
騎驢搵馬

米你老母

完全唔顧佢女友感覺
仲要覺得自己flirt 人冇問題

講嘢時對眼好浮

有兩部電話九成身有屎

哇屌你要睇埋相

成個post都講緊我正

不推

著supreme

咁做咩班賤雞要hurt好男仔

把口啷過油 係咁講d似是而非既嘢吊住你
但係零行動

You deserve better ...
full of shits !!!

有鳩

Jason係狗公

做唔到佢曖昧時期曾經承諾過嘅嘢
要個女仔等佢好耐 最後都係無一齊到

偷食

我男朋友中晒

咁唔該叫班臭閪咪撚再成日鳩叫男女平等啦

而家又唔撚洗平等呀?

唔好相認

識睇人眉目眼額，識比反應
唔輕挑
適當時會怕醜
傾計會真誠分享，同時又唔會輕易俾人知諗咩

唔心急身體接觸，行半步又停下，引對方主動
最緊要係，點都唔表態

依家要食蝦條太容易，呃感情先係高手

我係呢隻 但我講似是而非野係想試下水溫 估下自己大唔大機會得米先出手
零行動係覺得未有把握 唔想衰
利申:A0毒撚

唔愛你但又一齊

有錢靚仔

屌